垃圾港鐵又壞車👏👏

想等撚死人咩
又話唔會延誤
我遲左我條女同我分手呀
快d啦